再一次試明啲耶撚係幾咁霸道

開個post, 咩係耶撚就畀個負皮, 攪到其他人畀個負皮都唔得 (畀負皮=幫佢谷人數), 霸撚道到

Noted with thanks.

read.

Funny. No reply la

葡萄呀？